咪撚再講好尷尬

好on9，成日亂用潮文都算，乜9都尷尬，監你老母咩，好似啲小學雞跟風咁

小學雞以為自己看透世事，尷唔尷尬？

好似係大陸用語

老尷先on9
連登咩尻都話老尷

你就當我小學雞

下，唔撚係呀

尷尬都大陸用語你咪撚再講中文啦

你講呢句真係好尷尬

我玩三國殺，啲大陸仔好鍾意講

呢個post 好尷尬

尷你老母

唔撚同意思

好簡介

巴打 我留意左你好耐 你眞係好幽默 我自問都算係個ok幽默既人 但係你幽默感眞係高我十幾廿倍 唔係 應該係100倍先啱 估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力 我眞係笑到爆左肚 而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到 你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

而家無人識呢篇

禁錯左負皮
而家啲連登仔淨係識跟風
覺得人地講好笑就跟住講
講一次就話好笑姐 再講真係好煩

呢排好似已經無人講